msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-03 20:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-06 20:45\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/pleffects/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3335\n"
"Language: ko_KR\n"

#: pleffects/cog.py:34
#, docstring
msgid "Apply filters and effects to the PyLav player"
msgstr "PyLav 플레이어에 필터 및 효과 적용"

#: pleffects/cog.py:51
#, docstring
msgid "Configure the Player behaviour when an effect is set"
msgstr "효과가 설정된 경우의 플레이어 동작 구성"

#: pleffects/cog.py:55
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "톱니바퀴와 PyLav의 버전 표시"

#: pleffects/cog.py:71
msgid "Library / Cog"
msgstr "도서관 / 톱니바퀴"

#: pleffects/cog.py:72
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: pleffects/cog.py:87
#, docstring
msgid "Configure the Player behaviour when an equalizer preset is set"
msgstr "이퀄라이저 사전 설정이 설정된 경우 플레이어 동작 구성"

#: pleffects/cog.py:91
#, docstring
msgid "Persist the last used preset"
msgstr "마지막으로 사용한 사전 설정 유지"

#: pleffects/cog.py:107
msgid "The player will now apply the last used preset when it is created"
msgstr "이제 플레이어는 생성 될 때 마지막으로 사용한 사전 설정을 적용합니다."

#: pleffects/cog.py:119
msgid "Last used preset will no longer be saved"
msgstr "마지막으로 사용한 사전 설정이 더 이상 저장되지 않습니다."

#: pleffects/cog.py:132
#, docstring
msgid "Apply a Nightcore filter to the player"
msgstr "플레이어에 나이트코어 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:143
msgid "Nightcore effect has been disabled"
msgstr "나이트코어 효과가 비활성화되었습니다."

#: pleffects/cog.py:162
msgid "Nightcore effect has been enabled"
msgstr "나이트코어 효과가 활성화되었습니다."

#: pleffects/cog.py:172
#, docstring
msgid "Apply a Vaporwave filter to the player"
msgstr "플레이어에 증기파 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:183
msgid "Vaporwave effect has been disabled"
msgstr "증기파 효과가 비활성화되었습니다."

#: pleffects/cog.py:202
msgid "Vaporwave effect has been enabled"
msgstr "증기파 효과가 활성화되었습니다."

#: pleffects/cog.py:223
#, docstring
msgid "Apply a vibrato filter to the player"
msgstr "플레이어에 비브라토 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:231
msgid "The current node does not have the Vibrato functionality enabled"
msgstr "현재 노드에 Vibrato 기능이 활성화되어 있지 않습니다."

#: pleffects/cog.py:239 pleffects/cog.py:303 pleffects/cog.py:370
#: pleffects/cog.py:424 pleffects/cog.py:481 pleffects/cog.py:550
#: pleffects/cog.py:629 pleffects/cog.py:724 pleffects/cog.py:811
#: pleffects/cog.py:851
msgid "Not changed"
msgstr "변경되지 않음"

#: pleffects/cog.py:243 pleffects/cog.py:307
msgid "Frequency"
msgstr "빈도"

#: pleffects/cog.py:246 pleffects/cog.py:310
msgid "Depth"
msgstr "깊이"

#: pleffects/cog.py:248 pleffects/cog.py:312 pleffects/cog.py:376
#: pleffects/cog.py:432 pleffects/cog.py:489 pleffects/cog.py:566
#: pleffects/cog.py:649 pleffects/cog.py:756 pleffects/cog.py:817
msgid "Reset previous filters"
msgstr "이전 필터 재설정"

#: pleffects/cog.py:249 pleffects/cog.py:313 pleffects/cog.py:377
#: pleffects/cog.py:433 pleffects/cog.py:490 pleffects/cog.py:567
#: pleffects/cog.py:650 pleffects/cog.py:757 pleffects/cog.py:818
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: pleffects/cog.py:249 pleffects/cog.py:313 pleffects/cog.py:377
#: pleffects/cog.py:433 pleffects/cog.py:490 pleffects/cog.py:567
#: pleffects/cog.py:650 pleffects/cog.py:757 pleffects/cog.py:818
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: pleffects/cog.py:255
msgid "New vibrato effect applied to the player"
msgstr "플레이어에 적용된 새로운 비브라토 효과"

#: pleffects/cog.py:260 pleffects/cog.py:324 pleffects/cog.py:388
#: pleffects/cog.py:444 pleffects/cog.py:501 pleffects/cog.py:578
#: pleffects/cog.py:661 pleffects/cog.py:768 pleffects/cog.py:829
msgid "Setting"
msgstr "설정"

#: pleffects/cog.py:261 pleffects/cog.py:325 pleffects/cog.py:389
#: pleffects/cog.py:445 pleffects/cog.py:502 pleffects/cog.py:579
#: pleffects/cog.py:662 pleffects/cog.py:769 pleffects/cog.py:830
msgid "Value"
msgstr "값"

#: pleffects/cog.py:287
#, docstring
msgid "Apply a tremolo filter to the player"
msgstr "플레이어에 트레몰로 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:295
msgid "The current node does not have the Tremolo functionality enabled"
msgstr "현재 노드에 트레몰로 기능이 활성화되어 있지 않습니다."

#: pleffects/cog.py:319
msgid "New tremolo effect applied to the player"
msgstr "플레이어에게 적용된 새로운 트레몰로 효과"

#: pleffects/cog.py:353
#, docstring
msgid "Apply a timescale filter to the player"
msgstr "플레이어에 날짜 표시줄 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:361
msgid "The current node does not have the Timescale functionality enabled"
msgstr "현재 노드에서 날짜 표시줄 기능을 사용할 수 없습니다."

#: pleffects/cog.py:372
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: pleffects/cog.py:373
msgid "Pitch"
msgstr "음조"

#: pleffects/cog.py:374
msgid "Rate"
msgstr "율"

#: pleffects/cog.py:383
msgid "New timescale effect applied to the player"
msgstr "플레이어에 적용된 새로운 시간 척도 효과"

#: pleffects/cog.py:409
#, docstring
msgid "Apply a rotation filter to the player"
msgstr "플레이어에 회전 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:417
msgid "The current node does not have the Rotation functionality enabled"
msgstr "현재 노드에 회전 기능이 활성화되어 있지 않습니다."

#: pleffects/cog.py:428
msgid "Frequency hertz"
msgstr "주파수 헤르츠"

#: pleffects/cog.py:439
msgid "New rotation effect applied to the player"
msgstr "플레이어에게 적용된 새로운 회전 효과"

#: pleffects/cog.py:466
#, docstring
msgid "Apply a low pass filter to the player"
msgstr "플레이어에게 저역 통과 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:474
msgid "The current node does not have the LowPass functionality enabled"
msgstr "현재 노드에 LowPass 기능이 활성화되어 있지 않습니다."

#: pleffects/cog.py:485
msgid "Smoothing factor"
msgstr "평활 계수"

#: pleffects/cog.py:496
msgid "New low pass effect applied to the player"
msgstr "플레이어에게 적용된 새로운 로우 패스 효과"

#: pleffects/cog.py:532
#, docstring
msgid "Apply a karaoke filter to the player"
msgstr "플레이어에 노래방 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:540
msgid "The current node does not have the Karaoke functionality enabled"
msgstr "현재 노드에서 노래방 기능을 사용할 수 없습니다."

#: pleffects/cog.py:552
msgid "Level"
msgstr "수준"

#: pleffects/cog.py:554
msgid "Mono Level"
msgstr "모노 레벨"

#: pleffects/cog.py:558
msgid "Filter Band"
msgstr "필터 밴드"

#: pleffects/cog.py:562
msgid "Filter Width"
msgstr "필터 폭"

#: pleffects/cog.py:573
msgid "New karaoke effect applied to the player"
msgstr "플레이어에게 적용된 새로운 노래방 효과"

#: pleffects/cog.py:609
#, docstring
msgid "Apply a channel mix filter to the player"
msgstr "플레이어에 채널 믹스 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:617
msgid "The current node does not have the ChannelMix functionality enabled"
msgstr "현재 노드에 채널 믹스 기능이 활성화되어 있지 않습니다."

#: pleffects/cog.py:633
msgid "Left to Left"
msgstr "왼쪽에서 왼쪽으로"

#: pleffects/cog.py:637
msgid "Left to Right"
msgstr "왼쪽에서 오른쪽으로"

#: pleffects/cog.py:641
msgid "Right to Left"
msgstr "오른쪽에서 왼쪽으로"

#: pleffects/cog.py:645
msgid "Right to Right"
msgstr "권리"

#: pleffects/cog.py:656
msgid "New channel mix effect applied to the player"
msgstr "플레이어에 적용된 새로운 채널 믹스 효과"

#: pleffects/cog.py:700
#, docstring
msgid "Apply a distortion filter to the player"
msgstr "플레이어에 왜곡 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:708
msgid "The current node does not have the Distortion functionality enabled"
msgstr "현재 노드에 왜곡 기능이 활성화되어 있지 않습니다."

#: pleffects/cog.py:727
msgid "Sine Offset"
msgstr "사인 오프셋"

#: pleffects/cog.py:731
msgid "Sine Scale"
msgstr "사인 스케일"

#: pleffects/cog.py:735
msgid "Cosine Offset"
msgstr "코사인 오프셋"

#: pleffects/cog.py:739
msgid "Cosine Scale"
msgstr "코사인 스케일"

#: pleffects/cog.py:743
msgid "Tangent Offset"
msgstr "탄젠트 오프셋"

#: pleffects/cog.py:747
msgid "Tangent Scale"
msgstr "탄젠트 스케일"

#: pleffects/cog.py:751
msgid "Offset"
msgstr "오프셋"

#: pleffects/cog.py:754
msgid "Scale"
msgstr "저울"

#: pleffects/cog.py:763
msgid "New distortion effect applied to the player"
msgstr "플레이어에 적용된 새로운 왜곡 효과"

#: pleffects/cog.py:795
#, docstring
msgid "Apply a echo filter to the player"
msgstr "플레이어에 에코 필터 적용"

#: pleffects/cog.py:803
msgid "The current node does not have the Echo functionality enabled"
msgstr "현재 노드에 에코 기능이 활성화되어 있지 않습니다."

#: pleffects/cog.py:814
msgid "Delay"
msgstr "지연"

#: pleffects/cog.py:815
msgid "Decay"
msgstr "썩다"

#: pleffects/cog.py:824
msgid "New echo effect applied to the player"
msgstr "플레이어에 적용된 새로운 에코 효과"

#: pleffects/cog.py:844
#, docstring
msgid "Show the current filters applied to the player"
msgstr "플레이어에 적용된 현재 필터 표시"

#: pleffects/cog.py:849
msgid "Effect"
msgstr "효과"

#: pleffects/cog.py:850
msgid "Values"
msgstr "값"

#: pleffects/cog.py:887
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: pleffects/cog.py:892
msgid "Current filters applied to the player"
msgstr "플레이어에 적용된 현재 필터"

#: pleffects/cog.py:896
msgid "None"
msgstr "없음"

#: pleffects/cog.py:897
msgid "Currently Applied"
msgstr "현재 적용됨"

#: pleffects/cog.py:909 pleffects/cog.py:922
#, docstring
msgid "Reset any existing filters currently applied to the player"
msgstr "현재 플레이어에 적용된 기존 필터 재설정"

#: pleffects/cog.py:933
#, docstring
msgid "Apply a Bass boost equalizer preset to the player.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - Maximum\n"
"            - Insane\n"
"            - Extreme\n"
"            - High\n"
"            - Very High\n"
"            - Medium\n"
"            - Fined Tuned\n"
"            - Cut-off\n"
"            - Off\n"
"        "
msgstr "베이스 부스트 이퀄라이저 사전 설정을 플레이어에 적용합니다.\n\n"
"        인수:\n"
"            -최대\n"
"            -미친\n"
"            -극도\n"
"            -높다\n"
"            - 매우 높음\n"
"            -보통\n"
"            - 벌금 조정\n"
"            - 컷오프\n"
"            - 끄기\n"
"        "

#: pleffects/cog.py:953 pleffects/cog.py:1059 pleffects/cog.py:1112
#: pleffects/cog.py:1230
msgid "The current node does not have the Equalizer functionality enabled"
msgstr "현재 노드에 이퀄라이저 기능이 활성화되어 있지 않습니다."

#: pleffects/cog.py:967
msgid "Bass boost preset has been disabled"
msgstr "베이스 부스트 사전 설정이 비활성화되었습니다."

#: pleffects/cog.py:974
msgid "Bass boost - Maximum"
msgstr "베이스 부스트 - 최대"

#: pleffects/cog.py:978
msgid "Bass boost - Insane"
msgstr "베이스 부스트 - 미친"

#: pleffects/cog.py:982
msgid "Bass boost - Extreme"
msgstr "베이스 부스트 - 익스트림"

#: pleffects/cog.py:986
msgid "Bass boost - Very High"
msgstr "베이스 부스트 - 매우 높음"

#: pleffects/cog.py:990
msgid "Bass boost - High"
msgstr "베이스 부스트 - 높음"

#: pleffects/cog.py:994
msgid "Bass boost - Medium"
msgstr "베이스 부스트 - 미디엄"

#: pleffects/cog.py:1017
msgid "Bass boost - Fine Tuned"
msgstr "베이스 부스트 - 미세 조정"

#: pleffects/cog.py:1021
msgid "Bass boost - Cut-off"
msgstr "베이스 부스트 - 컷오프"

#: pleffects/cog.py:1034
msgid "Preset has been set to {name_variable_do_not_translate}"
msgstr "프리셋이 다음으로 설정되었습니다. {name_variable_do_not_translate}"

#: pleffects/cog.py:1046
#, docstring
msgid "Apply a Piano equalizer preset to the player.\n\n"
"        Suitable for acoustic tracks, or tacks with an emphasis on female vocals.\n\n"
"        Can also be used as a bass cut-off.\n"
"        "
msgstr "피아노 이퀄라이저 사전 설정을 플레이어에 적용합니다.\n\n"
"        어쿠스틱 트랙 또는 여성 보컬에 중점을 둔 압정에 적합합니다.\n\n"
"        베이스 컷오프로도 사용할 수 있습니다.\n"
"        "

#: pleffects/cog.py:1077
msgid "Piano"
msgstr "피아노"

#: pleffects/cog.py:1091
msgid "Piano preset has been set"
msgstr "피아노 프리셋이 설정되었습니다"

#: pleffects/cog.py:1101
#, docstring
msgid "Apply an experimental Metal/Rock equalizer preset.\n\n"
"        Expect clipping on songs with heavy bass.\n"
"        "
msgstr "실험적인 메탈/록 이퀄라이저 사전 설정을 적용합니다.\n\n"
"        베이스가 무거운 노래에서 클리핑을 기대하십시오.\n"
"        "

#: pleffects/cog.py:1133
msgid "Metal"
msgstr "금속"

#: pleffects/cog.py:1146
msgid "Rock/Metal preset has been set"
msgstr "록/메탈 프리셋이 설정되었습니다."

#: pleffects/cog.py:1241 pleffects/cog.py:1263
msgid "No changes were made to the equalizer, discarding request"
msgstr "이퀄라이저가 변경되지 않아 요청을 버렸습니다."

